# Article L186

Lorsqu'il n'est pas expressément prévu de délai de prescription plus court ou  plus long, le droit de reprise de l'administration s'exerce jusqu'à l'expiration  de la sixième année suivant celle du fait générateur de l'impôt.
